星島：高鐵車廂、西九總站管制區及月台 內地將全面行使司法管轄權

《星島日報》今天報道，港府與內地商討高鐵一地兩檢的安排，將於月底公布。報道指據悉，港府已經同意，在高鐵西九龍總站內劃出內地管轄專區，規定香港法律在專區內並不適用，交由內地管轄，全面行使內地司法管轄權。有關專區包括高鐵西九龍總站內的內地出入境管制區、高鐵月台及車廂；但香港境內的高鐵沿線路軌則仍然是香港法律管轄。有關安排將透過本地立法及人大常委會立法實施

Gg

得番隧道係香港範圍

車箱生仔大陸人，跳落路軌生即變香港人

車箱上既人比路軌上既人斬，咁咩法？

車廂生仔 算香港還是大陸？

西九總站管制區又點計？

雖然慢鐵姐，但都好高難度喎

比咁多錢既高鐵原來香港人係冇份既

高鐵行到半路爆炸 誰救？

即場土葬

新九龍城寨

第一日先知呀

打死都唔搭

港府同意，但市民同唔同意？

x2

破左基本法.......

只要拉到你入去就可以用大陸嗰套

班保皇狗呢個時候又唔講違反基本法
香港玩完

中國海關及公安駐守執法？

之前涂謹申話可以咁做

痴撚線

車廂係大陸。路軌係香港
即係維修費叫你香港人負責囉

MTR買架車俾公安管

中英聯合聲明失效
基本法原建基於中英聯合聲明
而基本法最終解釋權在人大

等睇再釋法啦！
就會變成合法

你喺大陸地方非法上網，依例判處10年有期徒刑 所有Facebook, Google, Twitter, Youtube全部一入站就拉

我一定唔會搭高鐵.就係咁簡單

有幾戇尻

你係車廂內用csl 係fb post 習近平去死

公安係咪可以拉你？

管制區會唔會劃埋上邊D 樓？

但香港境內的高鐵沿線路軌則仍然是香港法律管轄

又要香港人埋單維修

我都係諗到呢樣，洗頭艇都唔駛搭

起成千億 連管制權都冇 仲要比錢同佢main 政府好波 香港人好波

涂謹申係愛支 (咪撚講建制) B隊黎，實話得架

唔好以為唔撘唔駛擔心

呢個唔係搭唔搭高鐵咁少既問題，
依家係唔駛過羅湖/落馬洲等口岸，中国就有司法管轄權，
唔駛搭洗頭艇都搞撚掂你

提供更多方式俾市民洗頭

香港：基於人道精神 冇得唔救

97丫喇

中國的移動領士

係深圳都收到香港signal，無問題

中國法律在港實施
由中國法院法官審理

玩完 只要捉到條友入高鐵站就可以洗頭

香港境內的公安

泛民好似冇乜動靜。傾掂晒數?

真正強國「飛地」

支持民主回歸祖國
維護香港穩定
落實一國兩制

先斬後奏 慣常技兩

舞照跳